覺唔覺00後好似醒過90後

覺唔覺00後好似醒過90後

就咁拋一句出黎，咁林鄭係我老母都得

你話咩就咩啦

樓主係10後
完

覺，
互聯網2000年興起，
可能係佢地唔需要學太多過氣資訊,
係youtube學唔同既野，從而成個人發展好完善。
反觀90後童年學過既幾多野都係web2.0被淘汰

可能而家啲奶粉真係乜撚都加 飲到高IQ

當90後同80後嘅比較完咗
就輪到90後同00後比較
都唔知比較嚟有咩意義

我 90後 覺得00後D野心態好好多 無黑社會 無毒撚

下 屯元天大把00後mk仔喎 你唔識無見過唔代表無

咁都醒過90後既我諗

慘，90後咁快比人叫廢老

樓主幾歲

90後

你諗我97 我識90後既人好多都好叻 但叻既人心態都唔多好 亦有識好多唔叻既90後 結論：咩年代都有叻同唔叻既人 樓主係00後想讚自己

弱智仔你老母俾狗屌

製造世代矛盾好on9

你地自己先入為主姐 哈哈 輕鬆討論下

係，00後受得用電輻射仲多過90後
進化緊去new type。
作為semi-new type點都好過
junior-new type。
首先，00後已經有兩碌9，贏曬90後

10年前就係高登90後鬥80後
而家就係連登00後鬥90後

個人覺得75-90出世考過A level果班平均最勁
最垃圾一定係55-70果班
9成轉數勁撚慢
上位靠97前移民潮
利申90後

放心 好快就到00同10後既大戰

你想講 00後 高D=睇落醒D ??

不了

00後學普通話就醒

我20後 你地班 10後 00後 算得係乜?
善用不推文回覆

老老實實 咩後都好

都有叻嘅人同蠢嘅人

根本90後開始
就無左承受壓力呢一部分
屋企比既資源多左
接觸既科技多左
學術上可能係專門左
但教學上係差左 根本就填鴨式教
最緊要90後開始 可能科技進步左
溝通同待人處事態度都唔得
大部分都唔識講野 淨係識網上講
而且過分依賴internet
網上話咩就係咩 小左求事實果種心態

我覺得10後醒過00後

20後醒過10後

咪撚膠啦

你地幸福 我90後地底泥

呢類問題有乜意思? 成個人都係垃圾 其他人唔好覆啦

90後在00後心目中
Negative: 上世紀的廢老
Postive: 港英時代的廢老，有得拿 BNO 的廢老

分化撚

電腦幅射對健康影響好少，最大問題係光

90後：龜速上網，港英出世，特區長大
00後：高速上網，特區出世，特區長大
10後：手機高速上網，特區出世，特區長大
20後：反送中後，肺炎後，國安法後，國歌法後

屌
又係on9分化post
今次內容到無hea左d喎pr

btw睇唔出係pr出post既連登仔，要檢討一下

00後又分兩批08後又廢過90後

00後好多新香港人

60後：麗的 TVB
70後：麗的 TVB 佳視
80後：TVB 亞視
90後：TVB 亞視 Cable
00後：TVB 亞視 nowTV
10後：TVB internet

90後分5批
90-93（CE/AL人）
94-96（DSE人，回歸前）
97（DSE人，回歸年出世）
98（DSE人，回歸後出世，真中國人）
99（DSE人，回歸後出世，網絡普及後）

註：DSE在2012年開考，正常即係1994後出世開始。

網絡普及大約在1998年開始。當年 Microsoft 推首個內置Internet Explorer 的操作系統 Windows 98 掀全球上網熱，同年香港電訊網上行首推寬頻上網，同年政府也首推數碼21發展計劃。

20後：根据相关政策和法律不予显示

20後cctv

我係20後，我嚟哩度收晒你哋皮

比較黎無意思

肺炎後

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

咁多人唔起底
佢呢個post憑乜野擺係政事台

咁我屌你老母啊